Starbucks Partner

有冇巴絲聽日去美心office簽約做伴侶？

自膠 係伙伴先啱